匈牙利傳出手阻歐盟 就香港事務發聲明批評中國

匈牙利總理奧爾班與中國國家主席習近平。路透社

...

歐盟原訂在周一舉行的外長會上發表有關香港的聲明，旨在支持英國及美國維護香港人權，但由於匈牙利反對，故未能取得全部27個成員國同意。路透社引述一名資深歐盟外交官指：「匈牙利的論點是歐盟已經與中國有太多問題。」報道同時援引另一名資深外交官確認，匈牙利在這件事上持反對立場，一名歐盟官員更指，已從歐盟的批准程序中撤回聲明。

歐盟上月22日就中國侵犯新疆維吾爾人的人權作出制裁，匈牙利當時不情願地支持歐盟制裁，但形容行動是「無意義」，更在歐盟決定制裁後幾日，正式接見訪匈的中國國防部長。匈牙利近年接受龐大中國投資，最近被揭發政府不惜向中國貸款，也要興建由中資企業負責的大學分校項目，過去曾與同樣接受很多中國資金的希臘出手阻止歐盟對中國事務發聲明。
...

共諜

應該處決

極右嚟

匈牙利咁做只會令EU更加防支那

有冇匈牙利本身都對歐盟冇期望架啦
喺到賴三賴四
冇匈牙利歐盟咪又係照奶

真

即係意識到支共已經滲透到有歐盟內部

八九成讚成都可以一個否決

匈牙利真係特別奶

逐出歐盟啦

20幾個國家 全部都窮既

好彩英國脫咗歐

匈牙利根本係支那擺入去歐盟嘅特洛伊
歐盟個制度俾支那研究哂，只要有一個成員國反對都做唔到嘢

極右 仲要當初好多高登/連登仔支持佢

班右膠

其實同UN 一樣
支那只係搞掂其中一兩個成員國就可以搞到呢d組織咩都做唔到

匈妹要屌！

咁歐盟自己係咪都應該檢討下
八九成壓倒性支持都可以一票否決
咁就唔係民主精神

仲有德國afd 之前國會講香港 aff直接係國會話香港人暴徒唔抵幫

唔好咁啦

匈牙利垃圾國家

踢佢出歐盟啦

憑咩？

匈奴
匈牙利特別行政區

分開26次各自發聲明得唔得呀，歐盟！

其實得

北歐四國有三個喺入面喎

明明俾Nazi USSR 統治過 自己都有個House Of Terror 都仲咁仆街

佢想做另一個白俄羅斯、土庫曼

匈牙利妹正唔正?

點會架，佢明明係牙侵d friend黎

歐盟好多野要所有成員國一致通過，之前英國脫歐協議都係

聯合國咪又係咁玩

咁係主權國家個別聲明，唔係歐盟聲明

逐出
大陸要逐個譴責仲過癮啦
一日出一個

要打散歐盟真係好簡單
求其買通一兩件垃圾就得

基本上一個奶共國 就可以拖死晒決議案？

Yes

幾正

黃俄支那政權勾結匈奴

連登仔：侵侵個friend 好撚正 一巴巴打落EU班仆街大愛左膠度

連登仔最支持嘅極右反而所謂嘅左膠好撐香港

Huns 自古以來已經係中國神聖不可分割領土

歐盟 天生就有缺陷嘅組織

中國買通哂D窮撚歐洲國家
歐盟入面D垃圾窮撚將會拖累歐洲

中國都極右啦

EU成員都仲係主權國
除左EU parliament 通過既法律之外
其他都要一致通過 唔係就係侵犯主權

但又無理由要人放棄主權
由其係EU依家已經咁power-hungry

係，所以你見歐盟成日唔做嘢或者最後冇聲氣就係噉解

諗多咗，東德婆同馬卡窿啱啱先面完聖

【Now新聞台】國家主席習近平與法、德領導人舉行視像峰會，習近平表示中方會為外商營造公平的營商環境，期望歐方亦以積極態度對待中國企業，又指應對氣候變化不應該成為地緣政治的籌碼。